老老豆豆, 崇尚白人優先主義有咩問題先

如果英國當年唔係肯將我哋收入去佢嘅版圖入面, 香港都唔會有今日嘅成果
仲可能連支那啲垃圾三線城市都不如

一舉講曬呢個世界從來都係有能者居之, 既然我地都無得話事, 咁不如叫英美收翻香港好過

人哋肯收你咩 戇鳩
就算肯收 中國會放手？

你咁講當年Nazi同Imperial Japan都無問題啦

一句講曬呢個世界從來都係有能者居之